# 
# Translators:
# Alex Lo <alexlo0612@hotmail.com.tw>, 2018
# coco coco, 2017-2018
# 黃重誠 <ndouble19710331@gmail.com>, 2019
# T C <tmche3@gmail.com>, 2018
# 黃重誠 <ndouble19710331@gmail.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ProjectSend\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-07 12:37-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-07 15:49+0000\n"
"Last-Translator: Ignacio Nelson <info@subwaydesign.com.ar>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/subwaydesign/projectsend/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: assets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: includes/Google\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: templates/default\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: templates/gallery\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-4: templates/pinboxes\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-5: node_modules\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-6: upload\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-7: vendor\n"

#: actions-log.php:14
msgid "Recent activities log"
msgstr "最近活動日誌"

#: actions-log.php:39
msgid "The selected activities were deleted."
msgstr "選定的活動被刪除。"

#: actions-log.php:43
msgid "Please select at least one activity."
msgstr "請至少選擇一項活動。"

#: actions-log.php:55
msgid ""
"The log was cleared. Only data used for statistics remained. You can delete "
"them manually if you want."
msgstr "日誌被清除，只有統計數據仍然存在。 如果不需要，您可以手動刪除。"

#: actions-log.php:128
msgid "Filter activities"
msgstr "過濾活動"

#: actions-log.php:130 includes/widgets/actions-log.php:14
msgid "All activities"
msgstr "所有活動"

#: actions-log.php:142 clients.php:153 manage-files.php:372
#: manage-files.php:399 users.php:203
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: actions-log.php:153
msgid "Activities actions"
msgstr "活動作業"

#: actions-log.php:157 categories.php:197 clients-membership-requests.php:181
#: clients-requests.php:231 clients.php:168 groups.php:154
#: manage-files.php:426 users.php:218
msgid "Select action"
msgstr "選擇動作"

#: actions-log.php:158
msgid "Download as csv"
msgstr "下載為csv檔"

#: actions-log.php:159
msgid "Delete selected"
msgstr "刪除所選"

#: actions-log.php:160
msgid "Clear entire log"
msgstr "清除整個日誌"

#: actions-log.php:170 categories.php:208 clients-membership-requests.php:193
#: clients-requests.php:243 clients.php:181 groups.php:165
#: manage-files.php:457 users.php:231
msgid "Proceed"
msgstr "執行"

#: actions-log.php:177 categories.php:216 clients-membership-requests.php:200
#: clients-requests.php:250 clients.php:188 groups.php:172
#: manage-files.php:465 users.php:238
msgid "Found"
msgstr "發現"

#: actions-log.php:177
msgid "activities"
msgstr "活動"

#: actions-log.php:187 clients-membership-requests.php:235
#: clients-requests.php:285 clients.php:201 groups.php:185
#: manage-files.php:481 users.php:250
msgid "The filters you selected returned no results."
msgstr "您選擇的過濾器沒有任何結果。"

#: actions-log.php:192
msgid "There are no activities recorded."
msgstr "沒有記錄活動"

#: actions-log.php:219 download-information.php:131
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: actions-log.php:224
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: actions-log.php:229
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: categories.php:14
msgid "Categories administration"
msgstr "分類管理"

#: categories.php:27
msgid "The category was successfully created."
msgstr "該類別已成功增加"

#: categories.php:31
msgid "The category was successfully edited."
msgstr "該類別已成功編輯"

#: categories.php:53
msgid "Please select at least one category."
msgstr "請選擇至少一個類別"

#: categories.php:65
msgid "The selected categories were deleted."
msgstr "選擇類別已刪除"

#: categories.php:105
msgid "Create new category"
msgstr "增加新類別"

#: categories.php:115
msgid "Edit category"
msgstr "編輯類別"

#: categories.php:160
msgid "There was a problem saving to the database."
msgstr "儲存資料庫時發生問題。"

#: categories.php:165
msgid "Please complete all the required fields."
msgstr "請填寫所有必填欄位"

#: categories.php:193
msgid "Selected categories actions"
msgstr "所選的類別動作"

#: categories.php:198 clients.php:171 groups.php:155 manage-files.php:446
#: users.php:221
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: categories.php:216
msgid "categories"
msgstr "類別"

#: categories.php:226 clients-membership-requests.php:232
#: clients-requests.php:282 clients.php:198 groups.php:182
#: import-orphans.php:276 manage-files.php:475 users.php:247
msgid "Your search keywords returned no results."
msgstr "您的搜尋的關鍵字沒有結果"

#: categories.php:231
msgid "There are no categories yet."
msgstr "目前還沒有類別"

#: categories.php:255 includes/forms/categories.php:37
#: includes/forms/clients.php:76 includes/forms/options/email.php:11
#: includes/forms/users.php:37
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: categories.php:258 clients.php:395 groups.php:241 groups.php:331
#: header-menu.php:71 includes/forms/options/clients.php:70
#: includes/widgets/system-information.php:49 install/make-config.php:329
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: categories.php:261 files-edit.php:93 groups.php:234
#: includes/forms/categories.php:59 includes/forms/file_editor.php:43
#: includes/forms/groups.php:33
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: categories.php:265 clients.php:284 groups.php:256
msgid "View"
msgstr "視圖"

#: categories.php:269 clients.php:288 files-edit.php:102 groups.php:260
#: import-orphans.php:216 manage-files.php:594 users.php:315
msgid "Actions"
msgstr "作業"

#: categories.php:340 header-menu.php:83 header-menu.php:328
#: manage-files.php:13
msgid "Manage files"
msgstr "管理檔案"

#: categories.php:343 clients.php:401 groups.php:335 manage-files.php:427
#: manage-files.php:783 users.php:377
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: clients-add.php:14 includes/forms/clients.php:16
msgid "Add client"
msgstr "增加客戶端"

#: clients-add.php:104 clients-edit.php:166 email-templates.php:160
#: groups-add.php:61 groups-edit.php:92 options.php:262 register.php:129
#: templates.php:56 users-add.php:89 users-edit.php:159
msgid "There was an error. Please try again."
msgstr "發生一個錯誤。 請再試一次"

#: clients-edit.php:141
msgid "Edit client"
msgstr "編輯客戶端"

#: clients-edit.php:143 users-edit.php:138
msgid "My account"
msgstr "帳號資訊"

#: clients-edit.php:159
msgid "Client edited correctly."
msgstr "客戶端編輯完成"

#: clients-edit.php:161
msgid "Client created successfuly."
msgstr ""

#: clients-edit.php:178 users-edit.php:171
msgid "A welcome message was not sent to the new account owner."
msgstr ""

#: clients-edit.php:182 users-edit.php:175
msgid ""
"A welcome message with login information was sent to the new account owner."
msgstr ""

#: clients-edit.php:186 register.php:153 users-edit.php:179
msgid "E-mail notification couldn't be sent."
msgstr "無法發送電子郵件通知"

#: clients-edit.php:199 groups-edit.php:105 users-edit.php:193
msgid "This page is not intended to be accessed directly."
msgstr "本頁面不允許直接訪問"

#: clients-edit.php:201
msgid "No client was selected."
msgstr "沒有選擇客戶端"

#: clients-edit.php:206
msgid "There is no client with that ID number."
msgstr "沒有使用此ID帳號之客戶端"

#: clients-edit.php:211 users-edit.php:205
msgid "Your account type doesn't allow you to access this feature."
msgstr "您的帳號類型不允許您訪問此功能"

#: clients-membership-requests.php:15 clients-membership-requests.php:293
#: clients-requests.php:345 header-menu.php:150
msgid "Membership requests"
msgstr "加入會員申請"

#: clients-membership-requests.php:26 clients-requests.php:25
msgid "The selected actions were applied."
msgstr "選擇的操作已被套用。"

#: clients-membership-requests.php:30
msgid "The selected requests were deleted."
msgstr "選擇的作業已被刪除"

#: clients-membership-requests.php:96 clients-requests.php:153 clients.php:73
msgid "Please select at least one client."
msgstr "請選擇至少一個客戶端"

#: clients-membership-requests.php:177
msgid "Selected requests actions"
msgstr "選擇的申請作業"

#: clients-membership-requests.php:182 clients-requests.php:232
msgid "Apply selection"
msgstr "套用選擇"

#: clients-membership-requests.php:183 clients-requests.php:233
msgid "Delete requests"
msgstr "刪除申請作業"

#: clients-membership-requests.php:200 clients-requests.php:250
msgid "requests"
msgstr "申請作業"

#: clients-membership-requests.php:207
msgid "New requests"
msgstr "新提出申請"

#: clients-membership-requests.php:212
msgid "Denied requests"
msgstr "被拒絕的申請"

#: clients-membership-requests.php:240 clients-requests.php:290
msgid "There are no requests at the moment"
msgstr "目前沒有任何要求"

#: clients-membership-requests.php:278 clients-requests.php:326
#: clients.php:238 includes/Classes/Emails.php:68
#: includes/Classes/Emails.php:127 install/index.php:297 users.php:283
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: clients-membership-requests.php:283 clients-requests.php:331
#: clients.php:243 includes/forms/clients.php:83 includes/forms/users.php:44
#: install/index.php:311 users.php:288
msgid "Log in username"
msgstr "使用者名稱"

#: clients-membership-requests.php:289 clients-requests.php:337
#: clients.php:249 includes/forms/clients.php:104
#: includes/forms/login-ldap.php:6 includes/forms/login.php:15
#: includes/forms/reset-password/enter-email.php:6 includes/forms/users.php:65
#: users.php:294
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: clients-membership-requests.php:345 clients-requests.php:418
msgid "Accept all"
msgstr "全都接受"

#: clients-membership-requests.php:346 clients-requests.php:419
msgid "Deny all"
msgstr "全部拒絕"

#: clients-requests.php:17 header-menu.php:122
msgid "Account requests"
msgstr "帳號申請管理"

#: clients-requests.php:29 clients.php:67
msgid "The selected clients were deleted."
msgstr "選擇之客戶端已被刪除"

#: clients-requests.php:227 clients.php:164
msgid "Selected clients actions"
msgstr "選擇之客戶端執行"

#: clients-requests.php:257
msgid "New account requests"
msgstr "新帳號申請"

#: clients-requests.php:262
msgid "Denied accounts"
msgstr "被拒絕的帳號"

#: clients-requests.php:341
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: clients-requests.php:358 manage-files.php:535
msgid "Added on"
msgstr "已加入於"

#: clients.php:14
msgid "Clients Administration"
msgstr "客戶端管理"

#: clients.php:41
msgid "The selected clients were marked as active."
msgstr "選取的客戶端標記為啟用"

#: clients.php:56
msgid "The selected clients were marked as inactive."
msgstr "選取的客戶端標記為停用"

#: clients.php:141 manage-files.php:386 users.php:191
msgid "All statuses"
msgstr "所有狀態"

#: clients.php:142 clients.php:330 templates.php:113 users.php:192
#: users.php:336
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: clients.php:143 clients.php:330 users.php:193 users.php:336
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: clients.php:169 templates.php:120 users.php:219
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: clients.php:170 users.php:220
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: clients.php:188
msgid "clients"
msgstr "客戶端"

#: clients.php:206
msgid "There are no clients at the moment"
msgstr "目前沒有客戶端"

#: clients.php:231 groups.php:222 users.php:277
msgid "Created"
msgstr ""

#: clients.php:253
msgid "Uploads"
msgstr "上傳"

#: clients.php:257
msgid "Files: Direct"
msgstr ""

#: clients.php:261
msgid "Files: Groups"
msgstr "檔案:群組"

#: clients.php:267 manage-files.php:575 users.php:306
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: clients.php:270
msgid "Groups on"
msgstr "群組於"

#: clients.php:274
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: clients.php:280 users.php:311
msgid "Max. upload size"
msgstr "最大上傳大小"

#: clients.php:388 download-information.php:197
#: includes/forms/options/external_login.php:90 manage-files.php:643
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: clients.php:388 download-information.php:198
#: includes/forms/options/external_login.php:91 manage-files.php:643
msgid "No"
msgstr "否"

#: clients.php:391 users.php:373
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: clients.php:396 includes/forms/clients.php:23 includes/forms/clients.php:35
#: includes/forms/file_editor.php:139
#: includes/widgets/system-information.php:58
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: clients.php:397
msgid "As client"
msgstr "作為客戶端"

#: dashboard.php:10 header-menu.php:59
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: download-information.php:12
msgid "Download information"
msgstr "下載資訊"

#: download-information.php:59
msgid "No file was selected."
msgstr "沒有選擇檔案"

#: download-information.php:64
msgid "There is no information with that file ID number."
msgstr "沒有任何該檔案ID帳號相關訊息"

#: download-information.php:76 manage-files.php:589
msgid "Total downloads"
msgstr "合計下載"

#: download-information.php:134
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: download-information.php:139 includes/text.strings.php:16
msgid "Client"
msgstr "客戶端"

#: download-information.php:144
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: download-information.php:149
msgid "Client's IP"
msgstr "客戶端IP"

#: download-information.php:155
msgid "Client's hostname"
msgstr "客戶端主機名稱"

#: download-information.php:169
msgid "Unique logged in clients/users"
msgstr "唯一登入的客戶端/使用者"

#: download-information.php:172
msgid "Total public downloads"
msgstr "合計公開下載總數"

#: download.php:13 includes/forms/file_editor.php:32
msgid "File information"
msgstr "檔案資訊"

#: download.php:98
msgid "Download file"
msgstr "下載檔案"

#: download.php:110 public.php:295 register.php:171 reset-password.php:266
msgid "Go back to the homepage."
msgstr "返回首頁"

#: email-preview.php:11 header-menu.php:237
msgid "E-mail templates"
msgstr "電子郵件版面"

#: email-preview.php:11 manage-files.php:528 manage-files.php:629
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: email-templates.php:16 header-menu.php:242
msgid "Header / footer"
msgstr "頁首/頁尾"

#: email-templates.php:22 header-menu.php:246
msgid "New file by user"
msgstr "分派檔案通知信件"

#: email-templates.php:29 header-menu.php:250
msgid "New file by client"
msgstr "上傳檔案通知信"

#: email-templates.php:36 header-menu.php:254
msgid "New client (welcome)"
msgstr "創建帳號通報(使用者)"

#: email-templates.php:43 header-menu.php:258
msgid "New client (self-registered)"
msgstr "創建帳號通報(系統管理人)"

#: email-templates.php:50 header-menu.php:262
msgid "Approve client account"
msgstr "帳號核准通報"

#: email-templates.php:57 header-menu.php:266
msgid "Deny client account"
msgstr "帳號拒絕通報"

#: email-templates.php:64 header-menu.php:274
msgid "New user (welcome)"
msgstr "系統帳號創建通報(使用者)"

#: email-templates.php:71 header-menu.php:278
msgid "Password reset"
msgstr "重設密碼"

#: email-templates.php:78 header-menu.php:270
msgid "Client updated memberships"
msgstr "會員資料異動通報"

#: email-templates.php:156 options.php:258 templates.php:52
msgid "Options updated succesfuly."
msgstr "系統設定參數更新成功"

#: email-templates.php:171
msgid "(to be used as href on a link tag)"
msgstr "(在連結標籤上所使用之超連結)"

#: email-templates.php:179
msgid ""
"This email will be sent to a client whenever a new file has been assigned to"
" his account."
msgstr "只要將新檔案分配給該帳號，該電子郵件就會發送到該客戶端"

#: email-templates.php:185 email-templates.php:201
msgid "Shows the list of files"
msgstr "顯示檔案列表"

#: email-templates.php:186 email-templates.php:202 email-templates.php:219
#: email-templates.php:236 email-templates.php:254 email-templates.php:285
#: email-templates.php:319
msgid "The login link"
msgstr "登入網址"

#: email-templates.php:195
msgid ""
"This email will be sent to the system administrator whenever a client "
"uploads a new file."
msgstr "只要用戶上傳新檔案，此電子郵件就會發送給系統管理員"

#: email-templates.php:211
msgid ""
"This email will be sent to the new client after an administrator has created"
" his new account. It would be best to include the log in details (username "
"and password)."
msgstr "管理員新增帳號後，此電子郵件將發送給新客戶端。須包括登入詳細信息(用戶名稱和密碼)"

#: email-templates.php:217 email-templates.php:235 email-templates.php:283
#: email-templates.php:318
msgid "The new username for this account"
msgstr "此帳號之新使用者名稱"

#: email-templates.php:218 email-templates.php:284
msgid "The new password for this account"
msgstr "此帳號之新密碼"

#: email-templates.php:228
msgid ""
"This email will be sent to the system administrator after a new client has "
"created a new account for himself."
msgstr "當客戶端建置新帳號後，此電子郵件將被傳送至系統管理人"

#: email-templates.php:234 email-templates.php:317
msgid "The full name the client registered with"
msgstr "客戶端註冊之全名"

#: email-templates.php:237 email-templates.php:320
msgid "List of groups that the client requests membership to"
msgstr "群組內客戶端成員列表"

#: email-templates.php:246
msgid ""
"This email will be sent to a client that requested an account if it gets "
"approved. Group membership requests are also mentioned on the email, "
"separated by their approval status."
msgstr "如果帳號獲得批准，此電子郵件將發送給申請帳號的客戶端。電子郵件中還會分別列出群組內成員身份以及其審核狀態"

#: email-templates.php:252
msgid "List of approved group memberships"
msgstr "已批准之群組成員列表"

#: email-templates.php:253
msgid "List of denied group memberships"
msgstr "已拒絕之群組成員列表"

#: email-templates.php:263
msgid ""
"This email will be sent to a client that requested an account if it gets "
"denied. All group membership requests for this account are denied "
"automatically."
msgstr "如果帳號被拒絕，此電子郵件將發送給申請帳號的客戶。所有與此帳號有關之群組申請都將自動被拒絕"

#: email-templates.php:277
msgid ""
"This email will be sent to the new system user after an administrator has "
"created his new account. It would be best to include the log in details "
"(username and password)."
msgstr "管理員新增帳號後，此電子郵件將發送給新系統用戶。包含登入詳細訊息(用戶名稱和密碼)"

#: email-templates.php:294
msgid ""
"This email will be sent to a user or client when they try to reset their "
"password."
msgstr "當他們嘗試重置密碼時，會將此電子郵件發送給使用者或客戶端"

#: email-templates.php:300
msgid "The username for this account"
msgstr "此帳號之使用者名稱"

#: email-templates.php:301
msgid "The text string unique to this request. Must be included somewhere."
msgstr "此申請作業中唯一的文字，必須被包含在某個項目內"

#: email-templates.php:302
msgid "The link to continue the process"
msgstr "該連結會繼續執行過程"

#: email-templates.php:311
msgid ""
"This email will be sent to the system administrator when a client edits his "
"account and changes the public groups membership requests."
msgstr "當客戶編輯其帳號並更改公共群組成員資格申請時，此電子郵件將發送給系統管理員"

#: email-templates.php:336
msgid ""
"Here you set up the header and footer of every email, or use the default "
"ones available with the system. Use this to customize each part and include,"
" for example, your own logo and markup."
msgstr "在這裡，您可以設定每封電子郵件的頁首和頁尾，或使用系統提供的預設的頁首和頁尾。使用它來自定義每個地方，例如，包括您自己的Logo和標記"

#: email-templates.php:337
msgid ""
"Do not forget to also include -and close accordingly- the basic structural "
"HTML tags (DOCTYPE, HTML, HEADER, BODY)."
msgstr "不要忘記加入 - 並整合 - 基本HTML標記語法(DOCTYPE，HTML，HEADER，BODY)"

#: email-templates.php:344
msgid "Use custom header / footer"
msgstr "使用自定義頁首/頁尾"

#: email-templates.php:351
msgid "Header"
msgstr "頁首"

#: email-templates.php:353 email-templates.php:367 email-templates.php:413
msgid "You can use HTML tags here."
msgstr "您可以在此處使用HTML標記"

#: email-templates.php:358 email-templates.php:372 email-templates.php:437
msgid "Replace with default"
msgstr "取代預設"

#: email-templates.php:365
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#: email-templates.php:388
msgid "Use custom subject"
msgstr "使用自定主題"

#: email-templates.php:395
msgid "Add your custom subject"
msgstr "增加自定義主題"

#: email-templates.php:404
msgid "Use custom template"
msgstr "使用自定頁面樣板"

#: email-templates.php:411
msgid "Template text"
msgstr "頁面樣板內文"

#: email-templates.php:420
msgid "The following tags can be used on this e-mails' body."
msgstr "電子郵件內文中可以使用以下標記"

#: email-templates.php:438
msgid "Preview this template"
msgstr "預覽頁面樣板"

#: email-templates.php:440
msgid ""
"Before trying this function, please save your changes to see them reflected "
"on the preview."
msgstr "在測試此功能之前，請保存您的更改以查看預覽中反應改變"

#: email-templates.php:449 options.php:315
msgid "Save options"
msgstr "系統設定參數儲存"

#: email-test.php:12 header-menu.php:299
msgid "Test email configuration"
msgstr ""

#: email-test.php:38
msgid "Result"
msgstr ""

#: email-test.php:46
msgid "Send to:"
msgstr ""

#: email-test.php:53
msgid "Message"
msgstr ""

#: email-test.php:59
msgid "Send test email"
msgstr ""

#: error.php:13
msgid "Access denied"
msgstr "拒絕訪問"

#: error.php:14
msgid ""
"Your account type doesn't allow you to view this page. Please contact a "
"system administrator if you need to access this function."
msgstr "您的帳號類型不允許您查看此頁面。如果需要訪問此功能，請與系統管理員聯繫"

#: error.php:18
msgid "Token mismatch"
msgstr ""

#: error.php:19
msgid "The security token could not be validated."
msgstr ""

#: error.php:23
msgid "Error 404"
msgstr ""

#: error.php:24
msgid "Resource not found."
msgstr ""

#: error.php:28
msgid "Error 403"
msgstr ""

#: error.php:29
msgid "Forbidden."
msgstr ""

#: error.php:33
msgid "Database error"
msgstr ""

#: error.php:34
msgid "Can not connect to database"
msgstr ""

#: files-edit.php:25
msgid "Edit files"
msgstr ""

#: files-edit.php:87
msgid "Files saved correctly"
msgstr ""

#: files-edit.php:92 includes/forms/file_editor.php:38 manage-files.php:545
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: files-edit.php:94
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: files-edit.php:98 files-edit.php:131 groups.php:247 groups.php:291
#: includes/forms/groups.php:74
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: files-edit.php:132 groups.php:296
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: files-edit.php:142
msgid "Edit file"
msgstr "編輯檔案"

#: files-edit.php:150 header-menu.php:338
msgid "View my files"
msgstr "檢視我的檔案"

#: files-edit.php:169
msgid ""
"You can skip assigning if you want. The files are retained and you may add "
"them to clients or groups later."
msgstr "現在可以先跳過檔案分派，日後可視需求再將檔案指派給客戶端或群組"

#: footer.php:25
msgid "Executed queries"
msgstr "執行查詢"

#: groups-add.php:14
msgid "Add clients group"
msgstr "增加客戶端群組"

#: groups-edit.php:14
msgid "Edit group"
msgstr "編輯群組"

#: groups-edit.php:84
msgid "Group edited correctly."
msgstr "群組編輯完成"

#: groups-edit.php:86
msgid "Group created successfuly."
msgstr ""

#: groups-edit.php:107
msgid "No group was selected."
msgstr "沒有群組被選擇"

#: groups-edit.php:112
msgid "There is no group with that ID number."
msgstr "沒有具有該ID帳號的群組"

#: groups.php:14
msgid "Groups administration"
msgstr "群組管理"

#: groups.php:23
msgid "Groups where"
msgstr "群組條件"

#: groups.php:23
msgid "is member"
msgstr "是群組成員"

#: groups.php:70
msgid "The selected groups were deleted."
msgstr "選擇之群組已刪除"

#: groups.php:77
msgid "Please select at least one group."
msgstr "請選擇至少一個群組"

#: groups.php:150
msgid "Selected groups actions"
msgstr "選定群組作業"

#: groups.php:172
msgid "groups"
msgstr "群組"

#: groups.php:188
msgid "The client does not exist."
msgstr "客戶端不存在"

#: groups.php:191
msgid "There are no groups where this client is member."
msgstr "此用戶不是群組的成員。"

#: groups.php:196
msgid "There are no groups created yet."
msgstr "尚未創建群組"

#: groups.php:229 includes/forms/groups.php:26
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: groups.php:238 includes/forms/groups.php:40
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: groups.php:252
msgid "Created by"
msgstr "由ProjectSend製作"

#: groups.php:367
msgid ""
"There are public groups, but the public page is disabled so the public links"
" will not show anything."
msgstr ""

#: groups.php:368 includes/forms/groups.php:79
msgid "Go to privacy options"
msgstr ""

#: header-menu.php:76 header-menu.php:317
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: header-menu.php:87 import-orphans.php:18
msgid "Find orphan files"
msgstr "尋找尚未指派檔案"

#: header-menu.php:94 includes/forms/file_editor.php:171
#: includes/widgets/system-information.php:61
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: header-menu.php:104 header-menu.php:207 includes/forms/file_editor.php:117
#: includes/widgets/system-information.php:52 options.php:24
msgid "Clients"
msgstr "客戶端"

#: header-menu.php:110 header-menu.php:139 header-menu.php:166
msgid "Add new"
msgstr "增加"

#: header-menu.php:114
msgid "Manage clients"
msgstr "客戶端管理"

#: header-menu.php:133
msgid "Clients groups"
msgstr "客戶端群組"

#: header-menu.php:143
msgid "Manage groups"
msgstr "群組管理"

#: header-menu.php:161
msgid "System Users"
msgstr "系統使用者"

#: header-menu.php:170
msgid "Manage system users"
msgstr "管理系統使用者"

#: header-menu.php:183 header-menu.php:188 templates.php:11
msgid "Templates"
msgstr "頁面樣板"

#: header-menu.php:198
msgid "Options"
msgstr "系統設定"

#: header-menu.php:203 options.php:15
msgid "General options"
msgstr "通用參數"

#: header-menu.php:211 includes/forms/options/privacy.php:1 options.php:34
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: header-menu.php:215 options.php:45
msgid "E-mail notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: header-menu.php:219 options.php:56
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: header-menu.php:223 options.php:67
msgid "Branding"
msgstr "橫幅影像"

#: header-menu.php:227 options.php:72
msgid "External Login"
msgstr ""

#: header-menu.php:290
msgid "Tools"
msgstr "系統工具"

#: header-menu.php:295
msgid "Actions log"
msgstr "作業記錄"

#: header-unlogged.php:20
msgid "setup"
msgstr "設定"

#: header.php:27
msgid "System Administration"
msgstr "系統管理員"

#: header.php:76
msgid "Toogle menu"
msgstr "切換選單"

#: header.php:89 includes/forms/login-ldap.php:16 includes/forms/login.php:25
#: includes/forms/options/general.php:62 install/make-config.php:317
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: header.php:111
msgid "My Account"
msgstr "帳號資訊"

#: header.php:114
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: header.php:137 includes/updates.messages.php:16
msgid "System Notice:"
msgstr "系統通知:"

#: header.php:137
msgid ""
"You are using a development version. Some features may be unfinished or not "
"working correctly."
msgstr "您正在使用開發版本。某些功能可能未完成或無法正常工作"

#: header.php:162
msgid "Warning:"
msgstr ""

#: header.php:162
msgid ""
"The following directories do not exist or have write permissions errors."
msgstr ""

#: header.php:163
msgid "File uploading or other important functions might not work."
msgstr ""

#: import-orphans.php:25
msgid ""
"This list only shows the files that are allowed according to your security "
"settings. If the file type you need to add is not listed here, add the "
"extension to the \"Allowed file extensions\" box on the options page."
msgstr "此列表僅顯示根據您的安全設置允許的檔案。如果此處未列出您需要增加的檔案類型，請將副檔名增加到選項頁面上的“允許的檔案副檔名”框中。"

#: import-orphans.php:161
msgid "Showing"
msgstr "顯示中"

#: import-orphans.php:161 manage-files.php:465
msgid "files"
msgstr "檔案"

#: import-orphans.php:176
msgid "The following files can be imported"
msgstr ""

#: import-orphans.php:196
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: import-orphans.php:202
msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

#: import-orphans.php:209
msgid "Last modified"
msgstr "最後修改"

#: import-orphans.php:247
msgid "Import"
msgstr ""

#: import-orphans.php:260 includes/Classes/TableGenerate.php:265
msgid "Results navigation"
msgstr "成果導覽"

#: import-orphans.php:266
msgid "Import selected files"
msgstr ""

#: import-orphans.php:281
msgid "There are no files available to add right now."
msgstr "目前沒有檔案可以提供加入"

#: import-orphans.php:282
msgid ""
"To use this feature you need to upload your files via FTP to the folder"
msgstr "為使用此功能，您需先透過FTP將檔案上傳至目錄中"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:41
msgid "Account logs in through the form"
msgstr "帳號通過表單登錄"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:43
msgid "Account (user or client) logs out"
msgstr "帳號(使用者或客戶端)登出"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:44
msgid "A user creates a new user account"
msgstr "使用者創建了一個新的使用者帳號"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:45
msgid "A user creates a new client account"
msgstr "使用者創建了一個新的客戶端帳號"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:46
msgid "A client registers an account for himself"
msgstr "一個客戶端註冊了新帳號"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:47
msgid "A client registers using a social profile"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:48
msgid "Account logged in using a social profile"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:49
msgid "A file is uploaded by an user"
msgstr "一個使用者上傳了一個檔案"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:50
msgid "A file is uploaded by a client"
msgstr "一個客戶端上傳了一個檔案"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:51
msgid "A file is downloaded by a user"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:52
msgid "A file is downloaded by a client"
msgstr "一個客戶端下載了一個檔案"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:53
msgid "An anonymous user downloaded a public file"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:54
msgid "A zip file was generated"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:55
msgid "A file has been unassigned from a client"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:56
msgid "A file has been unassigned from a group"
msgstr "一個檔案被群組取消指派"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:57
msgid "A file has been deleted"
msgstr "一個檔案已被刪除"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:58
msgid "A user was edited"
msgstr "一個使用者已被編輯"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:59
msgid "A client was edited"
msgstr "一個客戶端已被編輯"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:60
msgid "A group was edited"
msgstr "一個群組已編輯"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:61
msgid "A user was deleted"
msgstr "一個使用者已被刪除"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:62
msgid "A client was deleted"
msgstr "一個客戶端已被刪除"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:63
msgid "A group was deleted"
msgstr "一個群組已被刪除"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:64
msgid "A user account was marked as active"
msgstr "使用者帳號被標記為啟用狀態"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:65
msgid "A user account was marked as inactive"
msgstr "使用者帳號被標記為停用狀態"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:66
msgid "A client account was marked as active"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:67
msgid "A client account was marked as inactive"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:68
msgid "A file was marked as hidden"
msgstr "一個檔案被標示隱藏"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:69
msgid "A file was marked as visible"
msgstr "一個檔案被標示顯示"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:70 includes/Classes/ActionsLog.php:71
msgid "A file was marked as hidden for everyone"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:72
msgid "A user creates a new group"
msgstr "一個使用者創建了一個新的群組"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:73
msgid "A file is assigned to a client"
msgstr "一個檔案被指派到客戶端"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:74
msgid "A file is assigned to a group"
msgstr "一個檔案被指派到群組"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:75
msgid "The logo on \"Branding\" was changed"
msgstr "橫幅端上的Logo已更改"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:76
msgid "A system user edited a file"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:77
msgid "A client edited a file"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:78
msgid "A user created a category"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:79
msgid "A user edited a category"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:80
msgid "A user deleted a category"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:81
msgid "A client account request was processed"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:82
msgid "A client's groups membership requests were processed"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:83
msgid "A file preview request was made"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:84
msgid "ProjecSend has been installed"
msgstr "ProjectSend 已經安裝完成"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:85
msgid "ProjectSend was updated"
msgstr "ProjectSend已經完成升級"

#: includes/Classes/ActionsLog.php:86
msgid "A client account request was approved"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:87
msgid "A client account request was denied"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:88
msgid "System options were updated"
msgstr ""

#: includes/Classes/ActionsLog.php:89
msgid "An email template was updated"
msgstr ""

#: includes/Classes/Auth.php:259
msgid "Email and password cannot be empty."
msgstr ""

#: includes/Classes/Auth.php:278
#, php-format
msgid "LDAP connection error: %s"
msgstr ""

#: includes/Classes/Auth.php:316 includes/Classes/Auth.php:326
msgid "The supplied email or password does not match an existing record."
msgstr ""

#: includes/Classes/Auth.php:335
msgid "Error binding to LDAP server."
msgstr ""

#: includes/Classes/Auth.php:358
msgid "Error during log in."
msgstr ""

#: includes/Classes/Auth.php:368
msgid "The supplied credentials are not valid."
msgstr "提供的憑證無效"

#: includes/Classes/Auth.php:371
msgid "The supplied username doesn't exist."
msgstr "輸入之使用者名稱不存在"

#: includes/Classes/Auth.php:374
msgid "The supplied password is incorrect."
msgstr "輸入之密碼不正確"

#: includes/Classes/Auth.php:378
msgid "This account is not active."
msgstr "此帳號沒有啟用"

#: includes/Classes/Auth.php:380
msgid ""
"If you just registered, please wait until a system administrator approves "
"your account."
msgstr "如果您剛剛註冊，請等待系統管理員批准您的帳號"

#: includes/Classes/Auth.php:384 register.php:111
msgid ""
"Client self registration is not allowed. If you need an account, please "
"contact a system administrator."
msgstr "不允許客戶端自行註冊，如果您需要帳號，請與系統管理員聯繫"

#: includes/Classes/Auth.php:387
msgid ""
"Sign-in with Google cannot be used to create new accounts at this time."
msgstr "使用Google帳號登入者，目前無法用於創建新帳戶"

#: includes/Classes/Auth.php:390
msgid "You must approve the requested permissions to sign in with Google."
msgstr "您必須批准所提出之申請的權限才能使用Google帳號登錄"

#: includes/Classes/Auth.php:393
msgid "Session timed out. Please log in again."
msgstr "Session已過期。請重新登入"

#: includes/Classes/Emails.php:36
msgid "New files uploaded for you"
msgstr "為您上傳的新檔案"

#: includes/Classes/Emails.php:37
msgid "The following files are now available for you to download."
msgstr "您現在可以下載以下檔案"

#: includes/Classes/Emails.php:38
msgid ""
"If you prefer not to be notified about new files, please go to My Account "
"and deactivate the notifications checkbox."
msgstr "如果您不希望收到有關新檔案的通知，請移至帳號資訊並停用通知複選框"

#: includes/Classes/Emails.php:39
msgid "You can access a list of all your files or upload your own"
msgstr "您可以訪問所有檔案的列表或上傳自己的檔案"

#: includes/Classes/Emails.php:40 includes/Classes/Emails.php:48
msgid "by logging in here"
msgstr "從這登入系統"

#: includes/Classes/Emails.php:45
msgid "New files uploaded by clients"
msgstr "客戶端上傳的新檔案"

#: includes/Classes/Emails.php:46
msgid "New files has been uploaded by the following clients"
msgstr "下列客戶端上傳的新檔案"

#: includes/Classes/Emails.php:47
msgid "You can manage these files"
msgstr "您可以管理這些檔案"

#: includes/Classes/Emails.php:53 includes/Classes/Emails.php:102
msgid "Welcome to ProjectSend"
msgstr "歡迎使用ProjectSend"

#: includes/Classes/Emails.php:54
msgid ""
"A new account was created for you. From now on, you can access the files "
"that have been uploaded under your account using the following credentials:"
msgstr "您已創建了一個新帳號。從現在開始，您可以使用以下憑證訪問已在您帳號下上傳的檔案:"

#: includes/Classes/Emails.php:55 includes/Classes/Emails.php:89
msgid "You can log in following this link"
msgstr "您可以使用此鏈接進行登入"

#: includes/Classes/Emails.php:56 includes/Classes/Emails.php:90
#: includes/Classes/Emails.php:97
msgid "Please contact the administrator if you need further assistance."
msgstr "如果您需要進一步的幫助，請聯繫管理員"

#: includes/Classes/Emails.php:57 includes/Classes/Emails.php:106
msgid "Your username"
msgstr "您的使用者帳號"

#: includes/Classes/Emails.php:58 includes/Classes/Emails.php:107
msgid "Your password"
msgstr "您的密碼"

#: includes/Classes/Emails.php:66
msgid "A new client has registered"
msgstr ""

#: includes/Classes/Emails.php:67
msgid ""
"A new account was created using the self registration form on your site. "
"Registration information:"
msgstr "一個新使用者於您的網站自行註冊創建了新帳號。註冊資訊:"

#: includes/Classes/Emails.php:69 includes/Classes/Emails.php:118
#: includes/Classes/Emails.php:128 includes/forms/login.php:15
#: includes/forms/options/email.php:100 install/make-config.php:251
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: includes/Classes/Emails.php:70
msgid "Additionally, the client requests access to the following group(s)"
msgstr "此外，客戶端申請加入以下群組(多個)"

#: includes/Classes/Emails.php:73 includes/Classes/Emails.php:130
msgid "Please log in to process the request."
msgstr "請先登入再作業"

#: includes/Classes/Emails.php:74
msgid ""
"Remember, your new client will not be able to log in until an administrator "
"has approved their account."
msgstr "請住意，在管理員審核其帳號之前，您的帳號將無法登入"

#: includes/Classes/Emails.php:77
msgid "Auto-approvals of new accounts are currently enabled."
msgstr "目前已啟用新帳號的自動審核"

#: includes/Classes/Emails.php:78
msgid "You can log in to manually deactivate it."
msgstr "您可以登錄以手動停用它。"

#: includes/Classes/Emails.php:84
msgid "You account has been approved"
msgstr "您的帳號已通過審核"

#: includes/Classes/Emails.php:85
msgid "Your account has been approved."
msgstr "您的帳號已通過審核"

#: includes/Classes/Emails.php:86
msgid "Additionally, your group membership requests have been processed."
msgstr "此外，已完成您的加入群組申請作業"

#: includes/Classes/Emails.php:87
msgid "Approved requests:"
msgstr "批准的申請:"

#: includes/Classes/Emails.php:88
msgid "Denied requests:"
msgstr "拒絕的要求:"

#: includes/Classes/Emails.php:95
msgid "You account has been denied"
msgstr "您的帳號已被拒絕"

#: includes/Classes/Emails.php:96
msgid "Your account request has been denied."
msgstr "您的帳號申請已被拒絕"

#: includes/Classes/Emails.php:103
msgid ""
"A new account was created for you. From now on, you can access the system "
"administrator using the following credentials:"
msgstr "為您創建了一個新帳號。從現在開始，您可以使用以下憑證訪問系統管理員:"

#: includes/Classes/Emails.php:104
msgid "Access the system panel here"
msgstr "訪問系統面板"

#: includes/Classes/Emails.php:105
msgid "Thank you for using ProjectSend."
msgstr "感謝您使用ProjectSend"

#: includes/Classes/Emails.php:113
msgid "Password reset instructions"
msgstr "密碼重置說明"

#: includes/Classes/Emails.php:114
msgid ""
"A request has been received to reset the password for the following account:"
msgstr "收到一條申請作業需要重置以下帳號的密碼:"

#: includes/Classes/Emails.php:115
msgid "To continue, please visit the following link"
msgstr "繼續作業,請造訪下列連結"

#: includes/Classes/Emails.php:116
msgid "The request is valid only for 24 hours."
msgstr "該申請作業僅在24小時內有效"

#: includes/Classes/Emails.php:117
msgid "If you did not make this request, simply ignore this email."
msgstr "如果您未提出此項申請作業，請忽略此電子郵件"

#: includes/Classes/Emails.php:125
msgid "A client has changed memberships requests"
msgstr ""

#: includes/Classes/Emails.php:126
msgid ""
"A client on you site has just changed his groups membership requests and "
"needs your approval."
msgstr "您網站上的客戶端剛剛更改了他的群組成員，需要您的批准"

#: includes/Classes/Emails.php:129
msgid "The client requests access to the following group(s)"
msgstr "客戶端申請加入以下群組(多個)"

#: includes/Classes/Emails.php:283 includes/Classes/Emails.php:533
msgid "No group requests made"
msgstr ""

#: includes/Classes/Emails.php:552
msgid "Email configuration test"
msgstr ""

#: includes/Classes/Emails.php:604
msgid "This is a test message"
msgstr ""

#: includes/Classes/Emails.php:733
msgid ""
"This email contains HTML formatting and cannot be displayed right now. "
"Please use an HTML compatible reader."
msgstr "此電子郵件包含HTML格式，目前無法顯示。請使用相容HTML的瀏覽器。"

#: includes/Classes/TableGenerate.php:322
msgid "Go to:"
msgstr "移至:"

#: includes/Classes/Validation.php:270 includes/text.strings.php:65
msgid "The following errors were found"
msgstr "發現以下錯誤"

#: includes/forms/categories.php:14
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: includes/forms/categories.php:17 includes/forms/file_editor.php:209
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: includes/forms/categories.php:44
msgid "Parent"
msgstr "上一層"

#: includes/forms/categories.php:47 includes/forms/options/clients.php:53
#: includes/forms/options/email.php:136 manage-files.php:656
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/forms/categories.php:67
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/forms/clients.php:9
msgid "Will be visible on the client's file list"
msgstr "將顯示在客戶端之檔案列表中"

#: includes/forms/clients.php:28
msgid "Save client"
msgstr "儲存客戶端"

#: includes/forms/clients.php:40
msgid "Create account"
msgstr ""

#: includes/forms/clients.php:40
msgid "Request account"
msgstr ""

#: includes/forms/clients.php:46
msgid "Your full name"
msgstr "您的全名"

#: includes/forms/clients.php:50 includes/forms/clients.php:64
msgid "Request access to groups"
msgstr "申請加入群組"

#: includes/forms/clients.php:55 includes/forms/users.php:25
msgid "Update account"
msgstr "更新帳號"

#: includes/forms/clients.php:85 includes/forms/users.php:46
msgid "Must be alphanumeric"
msgstr "必須是英數字"

#: includes/forms/clients.php:90 includes/forms/login-ldap.php:11
#: includes/forms/login.php:20 includes/forms/options/email.php:107
#: includes/forms/users.php:51 install/index.php:318
#: install/make-config.php:261
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: includes/forms/clients.php:98
#: includes/forms/reset-password/enter-password.php:13
#: includes/forms/users.php:59 install/index.php:326
msgid "Generate"
msgstr "自動產生密碼"

#: includes/forms/clients.php:106 includes/forms/users.php:67
msgid "Must be valid and unique"
msgstr "必須有效且唯一"

#: includes/forms/clients.php:111
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: includes/forms/clients.php:118
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: includes/forms/clients.php:128
msgid "Internal contact name"
msgstr "內部聯絡人姓名"

#: includes/forms/clients.php:135 includes/forms/users.php:95
msgid "Max. upload filesize"
msgstr "最大上傳檔案大小"

#: includes/forms/clients.php:141 includes/forms/users.php:101
msgid "Set to 0 to use the default system limit"
msgstr "設定為0以使用系統的預設限制值"

#: includes/forms/clients.php:188 includes/forms/file_editor.php:118
#: includes/forms/file_editor.php:140 includes/forms/file_editor.php:173
#: includes/forms/groups.php:42
msgid "Select one or more options. Type to search."
msgstr "選擇一個或多個選項，輸入搜索。"

#: includes/forms/clients.php:207 includes/forms/file_editor.php:130
#: includes/forms/file_editor.php:152 includes/forms/file_editor.php:179
#: includes/forms/groups.php:65
msgid "Add all"
msgstr "全部加入"

#: includes/forms/clients.php:208 includes/forms/file_editor.php:131
#: includes/forms/file_editor.php:153 includes/forms/file_editor.php:180
#: includes/forms/groups.php:66
msgid "Remove all"
msgstr "全部移除"

#: includes/forms/clients.php:226
msgid "Active (client can log in)"
msgstr "活動(客戶端可以登入)"

#: includes/forms/clients.php:237
msgid "Notify new uploads by e-mail"
msgstr "以電子郵件通知新的檔案上傳"

#: includes/forms/clients.php:248 includes/forms/users.php:120
msgid "Send welcome email"
msgstr "發送歡迎電子郵件"

#: includes/forms/clients.php:256 includes/forms/users.php:128
msgid "Require password change after first login"
msgstr ""

#: includes/forms/clients.php:269
msgid "Verification"
msgstr "驗證"

#: includes/forms/clients.php:286 includes/forms/users.php:143
msgid ""
"This account information will be e-mailed to the address supplied above"
msgstr "發送帳號資訊到上面提供之電子郵件地址"

#: includes/forms/file_editor.php:39
msgid "Enter here the required file title."
msgstr "在此輸入所需檔案標題"

#: includes/forms/file_editor.php:44
msgid "Optionally, enter here a description for the file."
msgstr "非必要選項,在此輸入檔案描述"

#: includes/forms/file_editor.php:63
msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

#: includes/forms/file_editor.php:66
msgid "Select a date"
msgstr "請選擇日期"

#: includes/forms/file_editor.php:77
msgid "File expires"
msgstr "檔案過期"

#: includes/forms/file_editor.php:88
msgid "Public downloading"
msgstr "公開下載中"

#: includes/forms/file_editor.php:92
msgid "Allow public downloading of this file."
msgstr "此檔案允許公開下載"

#: includes/forms/file_editor.php:116
msgid "Assignations"
msgstr "任務"

#: includes/forms/file_editor.php:133 includes/forms/file_editor.php:155
#: includes/forms/file_editor.php:182
msgid "Copy selections to other files"
msgstr "複製選項至其他檔案"

#: includes/forms/file_editor.php:163
msgid "Hidden (will not send notifications or show into the files list)"
msgstr ""

#: includes/forms/file_editor.php:172
msgid "Add to"
msgstr "增加到"

#: includes/forms/file_editor.php:197
#, php-format
msgid "File not found on disk: %s"
msgstr ""

#: includes/forms/file_editor.php:201
#, php-format
msgid "Record does not exist for file id: %d"
msgstr ""

#: includes/forms/groups.php:12
msgid "Create group"
msgstr "創建群組"

#: includes/forms/groups.php:16
msgid "Save group"
msgstr "儲存群組"

#: includes/forms/groups.php:75
msgid ""
"Allows clients to request access to this group in the registraron process "
"and when editing their own profile."
msgstr ""

#: includes/forms/groups.php:78
msgid ""
"The group cannot be made publicly visible while the public page is disabled."
msgstr ""

#: includes/forms/login-ldap.php:27 includes/forms/login.php:36
msgid "default"
msgstr "預設"

#: includes/forms/options/branding.php:1
msgid "Current logo"
msgstr "目前系統使用之橫幅Logo"

#: includes/forms/options/branding.php:2
msgid ""
"Use this page to upload your company logo, or update the currently assigned "
"one. This image will be shown to your clients when they access their file "
"list."
msgstr "使用此頁面上傳您公司Logo，或更新當前指定的Logo。當您的客戶端訪問其檔案列表時，將向您的客戶端顯示此圖像。"

#: includes/forms/options/branding.php:23
msgid "This preview uses a maximum width of 300px."
msgstr "預覽最大寬度為300px"

#: includes/forms/options/branding.php:27
msgid "Delete current logo"
msgstr ""

#: includes/forms/options/branding.php:34
msgid "Select image to upload"
msgstr "選擇上傳影像"

#: includes/forms/options/clients.php:1
msgid "New registrations"
msgstr "新註冊"

#: includes/forms/options/clients.php:2
msgid ""
"Used only on self-registrations. These options will not apply to clients "
"registered by system administrators."
msgstr "僅用於自行註冊。這些選項不適用於系統管理員新增的用戶。"

#: includes/forms/options/clients.php:7
msgid "Clients can register themselves"
msgstr "用戶可以自行註冊"

#: includes/forms/options/clients.php:15
msgid "Auto approve new accounts"
msgstr "自動批准新帳號"

#: includes/forms/options/clients.php:21
msgid "Add clients to this group:"
msgstr "指定加入群組:"

#: includes/forms/options/clients.php:24
msgid "None (does not enable this feature)"
msgstr "無(不啟用此功能)"

#: includes/forms/options/clients.php:43
msgid ""
"New clients will automatically be assigned to the group you have selected."
msgstr "新客戶端將自動指派到您選擇的群組"

#: includes/forms/options/clients.php:48
msgid "Groups for which clients can request membership to:"
msgstr "可以申請加入群組:"

#: includes/forms/options/clients.php:54
msgid "Public groups"
msgstr "公開群組"

#: includes/forms/options/clients.php:55
msgid "All groups"
msgstr "全部群組"

#: includes/forms/options/clients.php:64
msgid ""
"When a client registers a new account, an option will be presented to "
"request becoming a member of a particular group."
msgstr "當客戶端註冊新帳號時，有一個選項可以申請加入成為特定群組的成員"

#: includes/forms/options/clients.php:75
msgid "Clients can upload files"
msgstr "客戶端可上傳檔案"

#: includes/forms/options/clients.php:83
msgid "Clients can delete their own uploaded files"
msgstr "客戶端可刪除自己上傳檔案"

#: includes/forms/options/clients.php:91
msgid "Clients can set expiration Date"
msgstr "客戶端可已設定到期日期"

#: includes/forms/options/clients.php:97
msgid "When a file expires:"
msgstr "當檔案過期:"

#: includes/forms/options/clients.php:100
msgid "Don't show it on the files list"
msgstr "不顯示於檔案清單"

#: includes/forms/options/clients.php:101
msgid "Show it anyway, but prevent download."
msgstr "強制顯示，但阻止下載"

#: includes/forms/options/clients.php:103
msgid ""
"This only affects clients. On the admin side, you can still get the files."
msgstr "這只會影響客戶端。在管理員方面，您仍然可以獲取檔案"

#: includes/forms/options/email.php:1
msgid "\"From\" information"
msgstr "\"電子郵件寄件\"資訊"

#: includes/forms/options/email.php:4 install/index.php:304
msgid "E-mail address"
msgstr "電子郵件地址"

#: includes/forms/options/email.php:19
msgid "Send copies"
msgstr "傳送副本"

#: includes/forms/options/email.php:24
msgid "When a system user uploads files"
msgstr "當系統用戶上傳檔案時"

#: includes/forms/options/email.php:32
msgid "When a client uploads files"
msgstr "當客戶端上傳檔案時"

#: includes/forms/options/email.php:38
msgid ""
"Define here who will receive copies of this emails. These are sent as BCC so"
" neither recipient will see the other addresses."
msgstr "在此定義之電子郵件副本，均採BCC發送的，因此任何收件人都不會看到其他地址"

#: includes/forms/options/email.php:44
msgid "Address supplied above (on \"From\")"
msgstr "上述提供之電子郵件地址(使用在\"電子郵件寄件資訊\")"

#: includes/forms/options/email.php:50
msgid "Also to this addresses"
msgstr "也寄送到這個地址"

#: includes/forms/options/email.php:53
msgid "Separate e-mail addresses with a comma."
msgstr "用逗號分隔Email地址"

#: includes/forms/options/email.php:59
msgid "Expiration"
msgstr "運作期限"

#: includes/forms/options/email.php:62
msgid "Maximum sending attemps"
msgstr "最大發送嘗試次數"

#: includes/forms/options/email.php:65
msgid ""
"Define how many times will the system attemp to send each notification."
msgstr "定義系統嘗試發送每個通知的次數"

#: includes/forms/options/email.php:70
msgid "Days before expiring"
msgstr "使用期限"

#: includes/forms/options/email.php:73
msgid "Notifications older than this will not be sent."
msgstr "超過此時間的通知將不會被發送"

#: includes/forms/options/email.php:73
msgid "Set to 0 to disable."
msgstr "設置為0以禁用"

#: includes/forms/options/email.php:79
msgid "E-mail sending options"
msgstr "電子郵件傳送參數"

#: includes/forms/options/email.php:80
msgid ""
"Here you can select which mail system will be used when sending the "
"notifications. If you have a valid e-mail account, SMTP is the recommended "
"option."
msgstr "您可以在此處選擇發送通知時將使用的郵件系統。如果您有有效的電子郵件帳號，則建議使用SMTP"

#: includes/forms/options/email.php:83
msgid "Mailer"
msgstr "發送電子郵件"

#: includes/forms/options/email.php:96
msgid "SMTP & Gmail shared options"
msgstr "SMTP和Gmail共享參數"

#: includes/forms/options/email.php:97
msgid ""
"You need to include your username (usually your e-mail address) and password"
" if you have selected either SMTP or Gmail as your mailer."
msgstr "如果您選擇SMTP或Gmail作為發送電子郵件，則需要包含您的用戶名(通常是您的電子郵件地址)和密碼"

#: includes/forms/options/email.php:115
msgid "SMTP options"
msgstr "SMTP參數"

#: includes/forms/options/email.php:116
msgid "If you selected SMTP as your mailer, please complete these options."
msgstr "如果您選擇SMTP作為郵件程序，請填寫這些參數"

#: includes/forms/options/email.php:119 install/make-config.php:231
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: includes/forms/options/email.php:126
msgid "Port"
msgstr "Port"

#: includes/forms/options/email.php:133
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: includes/forms/options/email.php:145
msgid "SSL options"
msgstr ""

#: includes/forms/options/email.php:150
msgid "Verify peer"
msgstr ""

#: includes/forms/options/email.php:158
msgid "Verify peer name"
msgstr ""

#: includes/forms/options/email.php:166
msgid "Allow self signed"
msgstr ""

#: includes/forms/options/email.php:175
msgid "After saving your options, you can test your configuration here"
msgstr ""

#: includes/forms/options/external_login.php:4
msgid "Social Networks"
msgstr ""

#: includes/forms/options/external_login.php:5
#, php-format
msgid ""
"Note: %s requires all accounts to be available locally. When a user connects"
" via a social network or any other external source, a local account will be "
"created with a random password."
msgstr ""

#: includes/forms/options/external_login.php:87
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: includes/forms/options/external_login.php:96
msgid "App ID"
msgstr ""

#: includes/forms/options/external_login.php:102
msgid "App Secret"
msgstr ""

#: includes/forms/options/external_login.php:110
msgid "Callback URI"
msgstr "回調 URI"

#: includes/forms/options/external_login.php:121
#: includes/forms/options/security.php:105
msgid "How do I obtain this credentials?"
msgstr "要如何取得憑證？"

#: includes/forms/options/general.php:1
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/forms/options/general.php:2
msgid ""
"Basic information to be shown around the site. The time format and zones "
"values affect how the clients see the dates on their files lists."
msgstr "顯示本網站的基本資訊。時間格式和時區會影響客戶端在其檔案列表中查看日期的方式"

#: includes/forms/options/general.php:5 install/index.php:278
msgid "Site name"
msgstr "網站名稱"

#: includes/forms/options/general.php:12
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: includes/forms/options/general.php:25
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: includes/forms/options/general.php:28
msgid "For example, d/m/Y h:i:s will result in something like"
msgstr "例如，d/m/Y h:i:s 將會以設定結果顯示類似"

#: includes/forms/options/general.php:29
msgid "For the full list of available values, visit"
msgstr "為取得完整可用數據內容列表，請訪問"

#: includes/forms/options/general.php:29
msgid "this page"
msgstr "這網頁"

#: includes/forms/options/general.php:36
msgid "Use custom footer text"
msgstr "使用自定義頁尾"

#: includes/forms/options/general.php:42
msgid "Footer content"
msgstr "頁尾內容"

#: includes/forms/options/general.php:50
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: includes/forms/options/general.php:55
msgid "Use the visual editor on files descriptions"
msgstr "在檔案內容描述上使用所見及所得編輯器"

#: includes/forms/options/general.php:67
msgid "Detect user browser language"
msgstr "偵測使用者瀏覽器語言"

#: includes/forms/options/general.php:68
msgid ""
"If available, will override the default one from the system configuration "
"file. Affects all users and clients."
msgstr "如果可用，將覆蓋系統配置檔案中的預設值。影響所有使用者和客戶端。"

#: includes/forms/options/general.php:75
msgid "Downloads"
msgstr "下載次數"

#: includes/forms/options/general.php:79
msgid "Use XSendFile to serve files"
msgstr ""

#: includes/forms/options/general.php:80
msgid ""
"xsendfile improves downloads by allowing the web server to send the file "
"directly (without php and it's limitations in the middle). This provides "
"several optimizations, such as resumable, more stable downloads. This in an "
"advanced feature that requires you to install and enable a module on your "
"server."
msgstr ""

#: includes/forms/options/general.php:87
msgid "System location"
msgstr "系統位置"

#: includes/forms/options/general.php:88
msgid ""
"These options are to be changed only if you are moving the system to another"
" place. Changes here can cause ProjectSend to stop working."
msgstr "只有在將系統重新安裝到其他位置時才能更改這些選項。此處的更改可能導致ProjectSend無法正常作業"

#: includes/forms/options/general.php:91
msgid "System URI"
msgstr "系統統一資源標誌符URI"

#: includes/forms/options/privacy.php:6
msgid "Prevent search engines from indexing this site"
msgstr "阻止搜索引擎索引此站點"

#: includes/forms/options/privacy.php:14
msgid "Enable information page for private files"
msgstr "啟用私人檔案的資訊頁面"

#: includes/forms/options/privacy.php:15
msgid ""
"If enabled, the file information landing page will be available even for "
"files that are not marked as private. Downloading them will stay restricted."
msgstr "如果啟用，將可取用檔案資訊登載頁面，包含未被標記為私有之檔案。下載它們將會受到限制"

#: includes/forms/options/privacy.php:22
msgid "Public groups and files listings page"
msgstr "公共群組和檔案列表頁面"

#: includes/forms/options/privacy.php:27
msgid "Enable page"
msgstr "啟用頁面"

#: includes/forms/options/privacy.php:29
msgid "The url for the listings page is"
msgstr "列表頁面之網址是"

#: includes/forms/options/privacy.php:39
msgid "Only for logged in clients"
msgstr "只提供已登入之客戶端"

#: includes/forms/options/privacy.php:47
msgid ""
"Inside groups show all files, including those that are not marked as public."
msgstr "內部群組顯示所有檔案，包括未標記為公共檔案項目"

#: includes/forms/options/privacy.php:55
msgid "On public files, show the download link."
msgstr "在公共檔案上，顯示下載鏈接"

#: includes/forms/options/security.php:1
msgid "Allowed file extensions"
msgstr "允許的檔案副檔名"

#: includes/forms/options/security.php:2
msgid ""
"Be careful when changing this options. They could affect not only the system"
" but the whole server it is installed on."
msgstr "更改此選項時要小心。它們不僅會影響系統，還會影響它所安裝的整個服務器"

#: includes/forms/options/security.php:3
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: includes/forms/options/security.php:3
msgid "Separate allowed file types with a comma."
msgstr "使用逗點分隔允許的檔案類型"

#: includes/forms/options/security.php:6
msgid "Limit file types uploading to"
msgstr "限制上傳檔案類型為"

#: includes/forms/options/security.php:9
msgid "No one"
msgstr "一個都沒有"

#: includes/forms/options/security.php:10
msgid "Everyone"
msgstr "全部使用者"

#: includes/forms/options/security.php:11
msgid "Clients only"
msgstr "僅支援客戶端"

#: includes/forms/options/security.php:22
msgid ""
"Warning: php extension is allowed. This is a serious security problem. If "
"you are not sure that you need it, please remove it from the list."
msgstr "警告：允許php擴展。這是一個嚴重的安全問題。如果您不確定是否需要，請將其從列表中刪除。"

#: includes/forms/options/security.php:29
msgid "SVG files"
msgstr ""

#: includes/forms/options/security.php:33
msgid "Show thumbnails for SVG files"
msgstr ""

#: includes/forms/options/security.php:41
msgid "Passwords"
msgstr "密碼"

#: includes/forms/options/security.php:42
msgid "When setting up a password for an account, require at least:"
msgstr "設定帳號之密碼至少需要："

#: includes/forms/options/security.php:78
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "驗證碼"

#: includes/forms/options/security.php:79
msgid "Helps prevent SPAM on your registration form."
msgstr "有助於防止您的註冊表單被判斷為垃圾郵件"

#: includes/forms/options/security.php:84
msgid "Use reCAPTCHA"
msgstr "使用驗證碼"

#: includes/forms/options/security.php:90
msgid "Site key"
msgstr "網站金鑰"

#: includes/forms/options/security.php:97
msgid "Secret key"
msgstr "金鑰"

#: includes/forms/reset-password/enter-email.php:10
msgid ""
"Please enter your account's e-mail address. You will receive a link to "
"continue the process."
msgstr "請輸入您帳號之電子郵件地址，透過電子郵件您將會收到一個連結來繼續完成這個過程"

#: includes/forms/reset-password/enter-email.php:13
msgid "Get a new password"
msgstr "取得新密碼"

#: includes/forms/reset-password/enter-password.php:6
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: includes/forms/reset-password/enter-password.php:17
msgid ""
"Please enter your desired new password. After that, you will be able to log "
"in normally."
msgstr "請輸入新密碼，輸入完成後您將可正常登入系統"

#: includes/forms/reset-password/enter-password.php:20
msgid "Set new password"
msgstr "設定新密碼"

#: includes/forms/upload.php:17
msgid ""
"Your browser doesn't support HTML5, Flash or Silverlight. Please update your"
" browser or install Adobe Flash or Silverlight to continue."
msgstr "您的瀏覽器不支持HTML5，Flash或Silverlight。請先更新您的瀏覽器或安裝Adobe Flash或Silverlight再繼續。"

#: includes/forms/upload.php:21 upload.php:16
msgid "Upload files"
msgstr "上傳檔案"

#: includes/forms/upload.php:24
msgid ""
"Your files are being uploaded! Progress indicators may take a while to "
"update, but work is still being done behind the scenes."
msgstr "您的檔案正在上傳！進度指標可能需要一段時間才能更新，但工作仍在幕後進行。"

#: includes/forms/users.php:11
msgid "Add user"
msgstr "增加使用者"

#: includes/forms/users.php:18
msgid "Save user"
msgstr "儲存使用者"

#: includes/forms/users.php:75 users.php:300
msgid "Role"
msgstr "規則"

#: includes/forms/users.php:108
msgid "Active (user can log in)"
msgstr "啟用(使用者可登入)"

#: includes/functions.actionslog.php:21 includes/functions.actionslog.php:22
msgid "ProjectSend was installed"
msgstr "ProjectSend 已安裝"

#: includes/functions.actionslog.php:27 includes/functions.actionslog.php:207
msgid "logged in to the system."
msgstr "登入此系統"

#: includes/functions.actionslog.php:28 includes/functions.actionslog.php:208
#, php-format
msgid "%s logged in to the system"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:33
msgid "created the user account"
msgstr "已創建使用者帳號"

#: includes/functions.actionslog.php:35
#, php-format
msgid "%s created the user account %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:40
msgid "created the client account "
msgstr "已創建客戶端帳號"

#: includes/functions.actionslog.php:42
#, php-format
msgid "%s created the client account %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:47
msgid "created a client account for themself."
msgstr "客戶端已創建帳號"

#: includes/functions.actionslog.php:48
#, php-format
msgid "%s registered as a new client"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:53
msgid "(user) uploaded the file"
msgstr "(使用者)上傳了該檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:55
#, php-format
msgid "%s (user) uploaded the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:60
msgid "(client) uploaded the file"
msgstr "(客戶端)上傳了該檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:62
#, php-format
msgid "%s (client) uploaded the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:67
msgid "(user) downloaded the file"
msgstr "(使用者)下載了該檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:69
#, php-format
msgid "%s (user) downloaded the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:74
msgid "(client) downloaded the file"
msgstr "(客戶端)下載了該檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:76
#, php-format
msgid "%s (client) downloaded the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:81
msgid "generated a zip file"
msgstr "產製Zip檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:82
#, php-format
msgid "%s generated a zip file"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:87 includes/functions.actionslog.php:96
msgid "unassigned the file"
msgstr "取消指派檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:89
msgid "from the client:"
msgstr "從客戶端:"

#: includes/functions.actionslog.php:91
#, php-format
msgid "%s unassigned the file %s from the client %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:98
msgid "from the group:"
msgstr "從群組:"

#: includes/functions.actionslog.php:100
#, php-format
msgid "%s unassigned the file %s from the group %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:105
msgid "deleted the file"
msgstr "已刪除檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:107
#, php-format
msgid "%s deleted the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:112
msgid "edited the user"
msgstr "已編輯使用者"

#: includes/functions.actionslog.php:114
#, php-format
msgid "%s edited the user %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:119
msgid "edited the client"
msgstr "已編輯客戶端"

#: includes/functions.actionslog.php:121
#, php-format
msgid "%s edited the client %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:126
msgid "edited the group"
msgstr "已編輯群組"

#: includes/functions.actionslog.php:128
#, php-format
msgid "%s edited the group %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:133
msgid "deleted the user"
msgstr "已刪除使用者"

#: includes/functions.actionslog.php:135
#, php-format
msgid "%s deleted the user %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:140
msgid "deleted the client"
msgstr "已刪除客戶端"

#: includes/functions.actionslog.php:142
#, php-format
msgid "%s deleted the client %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:147
msgid "deleted the group"
msgstr "已刪除群組"

#: includes/functions.actionslog.php:149
#, php-format
msgid "%s deleted the group %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:154
msgid "activated the client"
msgstr "啟用客戶端"

#: includes/functions.actionslog.php:156
#, php-format
msgid "%s activated the client %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:161
msgid "deactivated the client"
msgstr "停用客戶端"

#: includes/functions.actionslog.php:163
#, php-format
msgid "%s deactivated the client %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:168
msgid "marked as hidden the file"
msgstr "標示為隱藏檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:170 includes/functions.actionslog.php:193
msgid "to:"
msgstr "指定到:"

#: includes/functions.actionslog.php:172
#, php-format
msgid "%s marked as hidden the file %s to %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:177
msgid "marked as hidden for everyone the file"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:179
#, php-format
msgid "%s marked as hidden for everyone the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:184
msgid "marked as visible for everyone the file"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:186
#, php-format
msgid "%s marked as visible for everyone the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:191
msgid "marked as visible the file"
msgstr "標記檔案為顯示"

#: includes/functions.actionslog.php:195
#, php-format
msgid "%s marked as visible the file %s to %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:200
msgid "created the group"
msgstr "創建群組"

#: includes/functions.actionslog.php:202
#, php-format
msgid "%s created the group %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:213 includes/functions.actionslog.php:222
msgid "assigned the file"
msgstr "已指派檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:215
msgid "to the client:"
msgstr "指定到客戶端:"

#: includes/functions.actionslog.php:217
#, php-format
msgid "%s assigned the file %s to client %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:224
msgid "to the group:"
msgstr "指定到群組:"

#: includes/functions.actionslog.php:226
#, php-format
msgid "%s assigned the file %s to group %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:231
msgid "activated the user"
msgstr "啟用使用者"

#: includes/functions.actionslog.php:233
#, php-format
msgid "%s activated the user %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:238
msgid "deactivated the user"
msgstr "停用使用者"

#: includes/functions.actionslog.php:240
#, php-format
msgid "%s deactivated the user %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:245
msgid "uploaded a new logo on \"Branding\""
msgstr "上傳了一個新Logo在“橫幅”區"

#: includes/functions.actionslog.php:246
#, php-format
msgid "%s uploaded a new logo on \"Branding\""
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:251
msgid "updated ProjectSend to version"
msgstr "將ProjectSend升級到版本"

#: includes/functions.actionslog.php:253
#, php-format
msgid "%s updated ProjectSend to version %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:258
msgid "logged out of the system."
msgstr "登出此系統"

#: includes/functions.actionslog.php:259
#, php-format
msgid "%s logged out of the system"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:264
msgid "(user) edited the file"
msgstr "(使用者)已編輯該檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:266
#, php-format
msgid "%s (user) edited the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:271
msgid "(client) edited the file"
msgstr "(客戶端)已編輯該檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:273
#, php-format
msgid "%s (client) edited the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:278
msgid "created the category"
msgstr "已創建該類別"

#: includes/functions.actionslog.php:280
#, php-format
msgid "%s created the category %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:285
msgid "edited the category"
msgstr "已編輯該類別"

#: includes/functions.actionslog.php:287
#, php-format
msgid "%s edited the category %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:292
msgid "deleted the category"
msgstr "已刪除該類別"

#: includes/functions.actionslog.php:294
#, php-format
msgid "%s deleted the category %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:298
msgid "An anonymous user"
msgstr "匿名使用者"

#: includes/functions.actionslog.php:299
msgid "downloaded the file"
msgstr "已下載檔案"

#: includes/functions.actionslog.php:301
#, php-format
msgid "An anonymous user downloaded the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:306
msgid "processed an account request for"
msgstr "已處理帳號申請為了"

#: includes/functions.actionslog.php:308
#, php-format
msgid "%s processed an account request for %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:313
msgid "processed group memberships requests for"
msgstr "申請加入群組成員作業已完成，提出者"

#: includes/functions.actionslog.php:315
#, php-format
msgid "%s processed group memberships requests for %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:320
msgid "requested a preview for the file"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:322
#, php-format
msgid "%s requested a preview for the file %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:327
msgid "created an account with a social profile"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:328
#, php-format
msgid "%s created an account with a social profile"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:333
msgid "logged in with a social profile"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:334
#, php-format
msgid "%s logged in with a social profile"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:339
msgid "approved an account request for"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:341
#, php-format
msgid "%s approved an account request for %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:346
msgid "denied an account request for"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:348
#, php-format
msgid "%s denied an account request for %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:353
msgid "updated system options"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:356
#, php-format
msgid "%s updated system options: %s"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:361
msgid "updated an email template"
msgstr ""

#: includes/functions.actionslog.php:364
#, php-format
msgid "%s updated email template: %s"
msgstr ""

#: includes/functions.forms.php:18
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/functions.php:134
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "發生意外的錯誤"

#: includes/functions.php:135
msgid "Could not generate a random password"
msgstr "無法生成隨機密碼"

#: includes/functions.php:658
msgid "Provided by"
msgstr "提供由"

#: includes/functions.php:658
msgid "version"
msgstr "版本"

#: includes/functions.php:658
msgid "Free software"
msgstr "開放軟體"

#: includes/functions.php:693
msgid "Important:"
msgstr "重要說明:"

#: includes/functions.php:693
msgid ""
"There are no clients or groups at the moment. You can still upload files and"
" assign them later."
msgstr "目前沒有客戶端或群組。但您仍然可以先上傳檔案以後再進行指派作業"

#: includes/functions.php:1313
msgid "The password must contain, at least:"
msgstr "密碼必須包含幾個項目,至少:"

#: includes/functions.session.permissions.php:79
msgid "Password change is required for your account"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:13
msgid "System Administrator"
msgstr "系統管理員"

#: includes/text.strings.php:14
msgid "Account Manager"
msgstr "帳號管理員"

#: includes/text.strings.php:15 manage-files.php:354 manage-files.php:553
msgid "Uploader"
msgstr "上傳"

#: includes/text.strings.php:31 index.php:20 install/index.php:98
#: install/index.php:249
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: includes/text.strings.php:32
msgid "Logging in"
msgstr "登入中"

#: includes/text.strings.php:33
msgid "Redirecting"
msgstr "重新指向"

#: includes/text.strings.php:36
msgid ""
"Send this URL to someone to view the allowed group contents according to "
"your privacy settings."
msgstr "根據您的隱私設置將此網址發送允許瀏覽內容之群組"

#: includes/text.strings.php:37
msgid ""
"Send this URL to someone to download the file without registering or logging"
" in."
msgstr "將此網址發送給某人以下載該檔案，不需先行註冊或登錄"

#: includes/text.strings.php:38
msgid "Click to select and copy"
msgstr "點擊選擇並複製"

#: includes/text.strings.php:39
msgid "Succesfully copied to clipboard"
msgstr "成功複製到剪貼簿"

#: includes/text.strings.php:40
msgid "Content could not be copied to clipboard"
msgstr "內容無法複製到剪貼簿"

#: includes/text.strings.php:41
msgid "Public URL"
msgstr "檔案公開之網址"

#: includes/text.strings.php:42
msgid "Please select at least one item to proceed."
msgstr "請選擇至少一個項目進行操作"

#: includes/text.strings.php:43
#, php-format
msgid "You are about to delete %d items. Are you sure you want to continue?"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:44
msgid ""
"You are about to delete all activities from the log. Only those used for "
"statistics will remain. Are you sure you want to continue?"
msgstr "即將從日誌中刪除所有活動。只剩下用於統計的那些資訊。您確定要繼續執行嗎?"

#: includes/text.strings.php:45
msgid "Please wait while your download is prepared."
msgstr "請等待下載準備即將就緒"

#: includes/text.strings.php:46
msgid ""
"This operation could take a few minutes, depending on the size of the files."
msgstr "此操作可能需要幾分鐘，實際時間與檔案容量大小有關"

#: includes/text.strings.php:47
#, php-format
msgid ""
"You are about to unassign %d files from this account. Are you sure you want "
"to continue?"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:48
msgid "No results where found."
msgstr "篩選後沒有結果"

#: includes/text.strings.php:50
msgid "Please confirm: replace the custom template text with the default one?"
msgstr "請確認:使用自定頁面樣板作為預設頁面樣板?"

#: includes/text.strings.php:51
msgid "Error: the content could not be loaded"
msgstr "錯誤：無法加載內容"

#: includes/text.strings.php:54
msgid "You must select at least one file to upload."
msgstr "您至少需選擇一個檔案上傳"

#: includes/text.strings.php:55
msgid ""
"Are you sure? Files currently being uploaded will be discarded if you leave "
"this page."
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:56
msgid "Copy selection to all files?"
msgstr "複製選項至全部檔案？"

#: includes/text.strings.php:57
msgid ""
"Some of your files uploaded correctly, but others could not be uploaded."
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:58
msgid "Go to the file editor"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:60
msgid "Confirm this action?"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:61
msgid "Failed to load file preview"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:62
msgid "Failed to load resource"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:66
#, php-format
msgid "Validation \"%s\" failed for field \"%s\""
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:67
msgid "reCAPTCHA verification failed"
msgstr "驗證碼認證失敗"

#: includes/text.strings.php:68
msgid "Name was not completed"
msgstr "名稱未輸入"

#: includes/text.strings.php:69
msgid "No client was selected"
msgstr "沒有選擇客戶端"

#: includes/text.strings.php:70
msgid "Username was not completed"
msgstr "使用者名稱沒有輸入"

#: includes/text.strings.php:71
msgid "Password was not completed"
msgstr "密碼沒有輸入"

#: includes/text.strings.php:72
msgid "Password verification was not completed"
msgstr "密碼驗證未完成"

#: includes/text.strings.php:73
msgid "E-mail was not completed"
msgstr "電子郵件未輸入"

#: includes/text.strings.php:74
msgid "Title was not completed"
msgstr "未完成主題輸入"

#: includes/text.strings.php:75
msgid "E-mail address is not valid"
msgstr "電子郵件地址不合法"

#: includes/text.strings.php:76
msgid ""
"Username must be alphanumeric and may contain dot (a-z,A-Z,0-9 and . "
"allowed)"
msgstr "使用者名稱必須是英數字大小寫以及小數點(允許a-z，A-Z，0-9和.)"

#: includes/text.strings.php:77
msgid "Password must be alphanumeric (a-z,A-Z,0-9 allowed)"
msgstr "密碼必須是英數字大小寫(允許a-z，A-Z，0-9)"

#: includes/text.strings.php:78
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不吻合"

#: includes/text.strings.php:79
msgid "Password does not meet the required characters rules"
msgstr "密碼不符合所需的英數字規則"

#: includes/text.strings.php:80
msgid "File size value must be a whole number"
msgstr "檔案容量大小值必須是整數"

#: includes/text.strings.php:81
msgid "User role was not specified"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:82
msgid "An account with this username already exists."
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:83
msgid "An account with this e-mail address already exists."
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:84
msgid ""
"Your password can only contain letters, numbers and the following "
"characters:"
msgstr "您的密碼只能包含英,數字及以下符號:"

#: includes/text.strings.php:86
msgid "Please complete all the fields."
msgstr "請填寫所有欄位"

#: includes/text.strings.php:89 includes/text.strings.php:90
#, php-format
msgid "Length should be between %d and %d characters long"
msgstr ""

#: includes/text.strings.php:93
msgid "1 uppercase character"
msgstr "1個大寫字母"

#: includes/text.strings.php:94
msgid "1 lowercase character"
msgstr "1個小寫字母"

#: includes/text.strings.php:95
msgid "1 number"
msgstr "1個數字"

#: includes/text.strings.php:96
msgid "1 special character"
msgstr "1個特殊符號"

#: includes/text.strings.php:99 install/index.php:77
msgid "Sitename was not completed."
msgstr "網站名稱Sitename沒有設定完成"

#: includes/text.strings.php:100 install/index.php:78
msgid "ProjectSend URI was not completed."
msgstr "ProjectSend 網址URI沒有設定完成"

#: includes/updates.functions.php:79
#, php-format
msgid "A safe chmod value of 755 could not be set for directory: %s"
msgstr ""

#: includes/updates.functions.php:87 includes/updates.functions.php:121
#, php-format
msgid "A safe chmod value of 644 could not be set for file: %s"
msgstr ""

#: includes/updates.functions.php:94
msgid ""
"Please correct the following errors to make sure that ProjectSend can send "
"notifications emails."
msgstr ""

#: includes/updates.functions.php:115
#, php-format
msgid "System file does not exist: %s"
msgstr ""

#: includes/updates.functions.php:218
msgid ""
"This version changes the way files-to-clients relationships are stored on "
"the database making it possible to assign a file to multiple clients. "
"However some files did not update successfully. The following files may need"
" to be reassigned to their clients by using the \"Find orphan files\" tool:"
msgstr "此版本更改了檔案與客戶端對應關係在數據庫中的儲存方式，為了可以將檔案指派給多個客戶端。但是有些檔案沒有成功更新。可能需要使用“查找未指派檔案”工具將以下檔案重新指派給其客戶端"

#: includes/updates.messages.php:16
msgid "The database was updated to support this version of the software."
msgstr "為支持此版本的軟體，本資料庫已更新，"

#: includes/updates.messages.php:23
msgid "Do you want to support ProjectSend?"
msgstr "您想要支援ProjectSend嗎?"

#: includes/updates.messages.php:24
msgid ""
"Please remember that this tool is free software. If you find the system "
"useful"
msgstr "請記住，此工具是開放式軟體。如果您認為本系統是有效用的"

#: includes/updates.messages.php:25
msgid "please consider making a donation to support further development."
msgstr "請考慮贊助支援本軟體未來發展"

#: includes/updates.messages.php:26
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝您!"

#: includes/updates.messages.php:45
msgid "Update available!"
msgstr "有更新版本可以取用!"

#: includes/updates.messages.php:45
#, php-format
msgid "ProjectSend %s has been released"
msgstr ""

#: includes/updates.messages.php:48 manage-files.php:649
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: includes/updates.messages.php:48
msgid "Changelog"
msgstr ""

#: includes/upload-send-notifications.php:243
#: includes/upload-send-notifications.php:277
msgid "E-mail notifications have been sent."
msgstr "Email通知已經傳送"

#: includes/upload-send-notifications.php:257
msgid "One or more notifications couldn't be sent."
msgstr "一個或多個通知傳送失敗"

#: includes/upload-send-notifications.php:281
msgid "E-mail notifications for inactive clients were not sent."
msgstr "Email通知不會傳送給停用之使用者"

#: includes/widgets/actions-log.php:10
msgid "Recent activites"
msgstr "最近的活動"

#: includes/widgets/actions-log.php:33
msgid "View all"
msgstr "檢視全部"

#: includes/widgets/ajax/statistics.php:77
msgid "Uploads by users"
msgstr "使用者上傳"

#: includes/widgets/ajax/statistics.php:83
msgid "Uploads by clients"
msgstr "客戶端上傳"

#: includes/widgets/ajax/statistics.php:89
msgid "Downloads by known users"
msgstr ""

#: includes/widgets/ajax/statistics.php:95
msgid "Public Downloads"
msgstr "提供公開下載"

#: includes/widgets/news.php:10
msgid "ProjectSend news"
msgstr "ProjectSend 最新消息"

#: includes/widgets/statistics.php:12
msgid "Statistics"
msgstr "狀態"

#: includes/widgets/statistics.php:19
#, php-format
msgid "%d days"
msgstr ""

#: includes/widgets/system-information.php:7 install/make-config.php:384
msgid "System information"
msgstr "系統資訊"

#: includes/widgets/system-information.php:9
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: includes/widgets/system-information.php:11
#: includes/widgets/system-information.php:99
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: includes/widgets/system-information.php:17
msgid "New version available"
msgstr "目前有新版本"

#: includes/widgets/system-information.php:22
msgid "Default upload max. size"
msgstr "預設上傳最大.容量"

#: includes/widgets/system-information.php:25
msgid "Template"
msgstr "頁面樣板"

#: includes/widgets/system-information.php:26
msgid "Change"
msgstr "異動"

#: includes/widgets/system-information.php:47
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: includes/widgets/system-information.php:55
msgid "System users"
msgstr "系統使用者"

#: includes/widgets/system-information.php:76
msgid "System"
msgstr "系統"

#: includes/widgets/system-information.php:78
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: includes/widgets/system-information.php:81
msgid "PHP version"
msgstr "PHP版本"

#: includes/widgets/system-information.php:84
msgid "Memory limit"
msgstr "記憶體限制"

#: includes/widgets/system-information.php:87
msgid "Max execution time"
msgstr "最長執行時間"

#: includes/widgets/system-information.php:90
msgid "Post max size"
msgstr "發布最大尺寸"

#: includes/widgets/system-information.php:94
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: includes/widgets/system-information.php:96
msgid "Driver"
msgstr "磁碟"

#: index.php:67
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: index.php:67
msgid "Set up a new one."
msgstr "重新設定一組新的密碼"

#: index.php:71 public.php:291
msgid "Don't have an account yet?"
msgstr "尚未創建帳號?"

#: index.php:71 public.php:291
msgid "Register as a new client."
msgstr "註冊一個新的客戶端"

#: index.php:75
msgid "This server does not allow self registrations."
msgstr "系統未開放自行註冊"

#: index.php:76
msgid "If you need an account, please contact a server administrator."
msgstr "如果您需要一組帳號,請聯絡系統管理人"

#: install/index.php:18
#, php-format
msgid "%s minimum version not met. Please upgrade to at least version %s"
msgstr ""

#: install/index.php:76 install/index.php:332 install/make-config.php:42
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: install/index.php:93
msgid "Congratulations! Everything is up and running."
msgstr "恭喜！系統一切都在正常運行"

#: install/index.php:94
msgid ""
"You may proceed to log in with your newely created username and password."
msgstr ""

#: install/index.php:107
msgid "Already installed"
msgstr "已經安裝"

#: install/index.php:108
msgid "It seems that ProjectSend is already installed here."
msgstr "似乎ProjectSend已經安裝在此伺服器"

#: install/index.php:109
msgid ""
"If you want to reinstall, please delete the system tables from the database "
"and come back to the installation form."
msgstr "如果要重新安裝，請從資料庫中刪除系統表並返回install頁面"

#: install/index.php:216
msgid "Database installation was successful, but errors were encountered."
msgstr ""

#: install/index.php:232
msgid "The following directories could not be created:"
msgstr ""

#: install/index.php:239
msgid "The following directories could not be chmodded to 755:"
msgstr ""

#: install/index.php:261
msgid "There was an error writing to the database."
msgstr ""

#: install/index.php:272
msgid "Basic system options"
msgstr "基本系統選項"

#: install/index.php:273
msgid ""
"You need to provide this data for a correct system installation. The site "
"name will be visible in the system panel, and the client's lists."
msgstr "您需要提供這些資訊才能進行正確的系統安裝。網站名稱將顯示在系統版面和客戶端列表中"

#: install/index.php:274
msgid "Remember to edit the file"
msgstr "請記得編輯檔案"

#: install/index.php:274
msgid ""
"with your database settings before installing. If the file doesn't exist, "
"you can create it by renaming the dummy file sys.config.sample.php."
msgstr "記錄數據庫相關設置，在系統安裝之前如果該檔案不存在，您可以通過重命名檔案sys.config.sample.php來創建它"

#: install/index.php:285
msgid "ProjectSend URI (address)"
msgstr "ProjectSend URI (網址)"

#: install/index.php:293
msgid "Default system administrator options"
msgstr "預設系統管理人選項"

#: install/index.php:294
msgid ""
"This info will be used to create a default system user, which can't be "
"deleted afterwards. Password should be between"
msgstr "此信息將用於創建預設系統用戶，此系統使用者不能刪除。密碼長度應介於"

#: install/index.php:294
msgid "and"
msgstr "以及"

#: install/index.php:294
msgid "characters long."
msgstr "字元長度"

#: install/index.php:337
msgid ""
"After installing the system, you can go to the options page to set your "
"timezone, preferred date display format and thumbnails parameters, besides "
"being able to change the site options provided here."
msgstr "安裝系統後，您可以透過選項頁面來設置時區，預設日期顯示格式和縮略圖參數，此外還可以更改此處提供的網站設定選項。"

#: install/make-config.php:20
msgid "The configuration file already exists."
msgstr "系統設定檔案已存在"

#: install/make-config.php:193
msgid "Successfully wrote the config file."
msgstr "成功編寫配置檔案"

#: install/make-config.php:197
msgid "Continue to installation"
msgstr "繼續安裝"

#: install/make-config.php:206
msgid "Database configuration"
msgstr "資料庫配置"

#: install/make-config.php:207
msgid "You need to provide this data for a correct database communication."
msgstr "您需要提供正確的資料庫連線配置"

#: install/make-config.php:210
msgid "Select driver"
msgstr "選擇磁碟"

#: install/make-config.php:215 install/make-config.php:221
msgid "(not supported)"
msgstr "(不支援)"

#: install/make-config.php:241
msgid "Database name"
msgstr "資料庫名稱"

#: install/make-config.php:271
msgid "Table prefix"
msgstr "資料表字首"

#: install/make-config.php:287
msgid "The database is already populated"
msgstr "資料庫已完成填充"

#: install/make-config.php:301
msgid "Reuse existing tables"
msgstr "重複使用已存在表單"

#: install/make-config.php:314
msgid "Language selection"
msgstr "語言選擇"

#: install/make-config.php:332
msgid "Default maximum upload file size"
msgstr "預設最大上傳檔案大小"

#: install/make-config.php:335
msgid "Value expressed in MB, where 1GB = 1024"
msgstr "以MB表示其值，其中1GB = 1024MB"

#: install/make-config.php:341
msgid "Folders"
msgstr "目錄"

#: install/make-config.php:372
msgid "Writable"
msgstr "可存取"

#: install/make-config.php:374
msgid "Not writable"
msgstr "不可存取"

#: install/make-config.php:438 install/make-config.php:441
msgid "Check again"
msgstr "再次檢查"

#: install/make-config.php:439
msgid "Write config file"
msgstr "寫config檔案"

#: install/make-config.php:441
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: manage-files.php:35
msgid "for client"
msgstr "提供客戶端使用"

#: manage-files.php:50
msgid "for group"
msgstr "提供群組使用"

#: manage-files.php:65
msgid "on category"
msgstr "在類別上"

#: manage-files.php:95 manage-files.php:113
msgid "The selected files were marked as hidden."
msgstr "選擇之檔案已被標示為隱藏"

#: manage-files.php:104 manage-files.php:122
msgid "The selected files were marked as visible."
msgstr "選擇檔案已被標示為顯示"

#: manage-files.php:134
msgid "The selected files were succesfully unassigned."
msgstr ""

#: manage-files.php:156
msgid "The selected files were deleted."
msgstr "選擇之檔案已被刪除"

#: manage-files.php:160
msgid "Some files could not be deleted."
msgstr "一些檔案不能被刪除"

#: manage-files.php:172
msgid "Please select at least one file."
msgstr "請選擇至少一個檔案"

#: manage-files.php:387 manage-files.php:687
msgid "Visible"
msgstr "顯示"

#: manage-files.php:388 manage-files.php:687
msgid "Hidden"
msgstr "已隱藏"

#: manage-files.php:414
msgid "Selected files actions"
msgstr "選定之檔案操作"

#: manage-files.php:431
msgid "Download zipped"
msgstr "下載壓縮"

#: manage-files.php:433
msgid "Set to hidden from everyone already assigned"
msgstr ""

#: manage-files.php:434
msgid "Set to visible to everyone already assigned"
msgstr ""

#: manage-files.php:440
msgid "Set to hidden"
msgstr ""

#: manage-files.php:441
msgid "Set to visible"
msgstr ""

#: manage-files.php:442
msgid "Unassign"
msgstr "未指派"

#: manage-files.php:478
msgid "There are no files assigned to this category."
msgstr "沒有指派給此類別的檔案"

#: manage-files.php:484
msgid "There are no files assigned to this client."
msgstr "沒有檔案指派給這客戶端"

#: manage-files.php:487
msgid "You have not uploaded any files for this account."
msgstr "您尚未為此帳號上傳任何檔案"

#: manage-files.php:492
msgid "There are no files for this client."
msgstr "此客戶端沒有檔案"

#: manage-files.php:539
msgid "Type"
msgstr "型態"

#: manage-files.php:548
msgid "Size"
msgstr "檔案大小"

#: manage-files.php:558
msgid "Assigned"
msgstr "已指派"

#: manage-files.php:565
msgid "Public permissions"
msgstr "公共權限"

#: manage-files.php:570
msgid "Expiry"
msgstr "使用期限"

#: manage-files.php:582
msgid "Download count"
msgstr "下載次數"

#: manage-files.php:653
msgid "View information"
msgstr "顯示資訊"

#: manage-files.php:665
msgid "Does not expire"
msgstr "不會過期"

#: manage-files.php:672
msgid "Expired on"
msgstr "已過期"

#: manage-files.php:676
msgid "Expires on"
msgstr "期限"

#: manage-files.php:694
msgid "times"
msgstr "次數"

#: manage-files.php:720
msgid "downloads"
msgstr "下載"

#: options.php:266
msgid "Some fields were not completed. Options could not be saved."
msgstr "有些欄位沒有填寫完成。無法保存選項"

#: options.php:279
msgid "The file could not be moved to the corresponding folder."
msgstr "該檔案無法移動到相應的目錄"

#: options.php:280
msgid ""
"This is most likely a permissions issue. If that's the case, it can be "
"corrected via FTP by setting the chmod value of the"
msgstr "這很可能是權限問題。如果是這種情況，為了可以正常使用FTP，需設置權限給"

#: options.php:282
msgid "directory to 755, or 777 as a last resource."
msgstr "目錄擁有者755,或所有人777讀寫與執行權限"

#: options.php:283
msgid ""
"If this doesn't solve the issue, try giving the same values to the "
"directories above that one until it works."
msgstr "如果這不能解決問題，請嘗試將相同的讀寫執行權限賦予上面的目錄，直到它使用為止"

#: options.php:287
msgid "The file you selected is not an allowed format."
msgstr "您選擇的檔案不是允許的格式"

#: options.php:291
msgid "There was an error uploading the file. Please try again."
msgstr "上傳檔案時發生錯誤。請再試一次"

#: public.php:53 public.php:97
msgid "Public groups and files"
msgstr "公開的群組和檔案"

#: public.php:244 public.php:273
msgid "There are no files available."
msgstr "沒有檔案可以提供"

#: register.php:12
msgid "Register new account"
msgstr "註冊新帳號"

#: register.php:68
msgid "Thank you for registering. Your account has been activated."
msgstr ""

#: register.php:95
msgid "Account added correctly."
msgstr "帳號創建完成"

#: register.php:99
msgid ""
"Please remember that an administrator needs to approve your account before "
"you can log in."
msgstr "請記住，管理員需要先批准您的帳戶，然後才能登錄系統"

#: register.php:103
msgid "You may now log in with your new credentials."
msgstr "您現在可以使用新憑據登錄"

#: register.php:125
msgid "Please contact a system administrator."
msgstr "請聯絡系統管理人"

#: register.php:134
msgid ""
"A folder for this account could not be created. Probably because of a server"
" configuration."
msgstr "無法創建此帳戶的目錄。可能是因為服務器配置問題"

#: register.php:139
msgid ""
"The account could not be created. A folder with this name already exists."
msgstr "帳號無法創建，此帳號目錄已經存在"

#: register.php:149
msgid ""
"An e-mail notification with login information was sent to the specified "
"address."
msgstr "帶有登入訊息的電子郵件通知已發送到指定的信箱"

#: reset-password.php:11
msgid "Lost password"
msgstr "忘記密碼"

#: reset-password.php:199
msgid "The supplied email address does not correspond to any user."
msgstr "沒有用戶使用這個電子郵件地址。"

#: reset-password.php:202
msgid "The request is not valid."
msgstr "申請作業無效!"

#: reset-password.php:205
msgid "This request has expired. Please make a new one."
msgstr "作業已過期。請重新執行"

#: reset-password.php:208
msgid "This request has already been completed. Please make a new one."
msgstr "此作業已完成，請再重新提出一項新的申請作業"

#: reset-password.php:211
msgid ""
"There are 3 unused requests done in less than 24 hs. Please wait until one "
"expires (1 day since made) to make a new one."
msgstr "在24小時內已有3個未使用之申請作業。請等待其中一個申請作業到期(1天以後)再重新提出作業申請"

#: reset-password.php:224
msgid ""
"An e-mail with further instructions has been sent. Please check your inbox "
"to proceed."
msgstr "已發送進一步說明的電子郵件。請檢查您的收件箱以繼續作業"

#: reset-password.php:228
msgid "E-mail couldn't be sent."
msgstr "電子郵件無法傳送"

#: reset-password.php:229 reset-password.php:246
msgid "If the problem persists, please contact an administrator."
msgstr "如果問題依然存在，請聯絡系統管理人"

#: reset-password.php:241
msgid "Your new password has been set. You can now log in using it."
msgstr "您的新密碼已經設定，現在您可以使用新密碼登入"

#: reset-password.php:245
msgid "Your new password couldn't be set."
msgstr "您的新密碼無法設定"

#: upload.php:42
msgid ""
"Click on Add files to select all the files that you want to upload, and then"
" click continue. On the next step, you will be able to set a name and "
"description for each uploaded file. Remember that the maximum allowed file "
"size (in mb.) is "
msgstr "點選“增加檔案”以選擇要上載的所有檔案，然後再點選“繼續”。在下一步中，您將能夠為每個上載的檔案設置名稱和描述。請記住，允許的最大檔案大小（以mb為單位）是"

#: users-add.php:14
msgid "Add system user"
msgstr "增加系統管理使用者"

#: users-edit.php:133
msgid "Edit system user"
msgstr "編輯系統使用者"

#: users-edit.php:152
msgid "User edited correctly."
msgstr "使用者編輯正確"

#: users-edit.php:154
msgid "User created successfuly."
msgstr ""

#: users-edit.php:195
msgid "No user was selected."
msgstr "沒有選擇使用者"

#: users-edit.php:200
msgid "There is no user with that ID number."
msgstr "沒有該ID帳號之使用者"

#: users.php:14
msgid "Users administration"
msgstr "用戶管理"

#: users.php:44
msgid "The selected users were marked as active."
msgstr "被選擇之使用者已被標示為啟用"

#: users.php:64
msgid "You cannot deactivate your own account."
msgstr "使用者不能停用自己的帳號"

#: users.php:70
msgid "The selected users were marked as inactive."
msgstr "所選擇之使用者已被標示為停用"

#: users.php:87
msgid "You cannot delete your own account."
msgstr "使用者不能刪除自己的帳號"

#: users.php:93
msgid "The selected users were deleted."
msgstr "被選擇之使用者已被刪除"

#: users.php:100
msgid "Please select at least one user."
msgstr "請選擇至少一位使用者"

#: users.php:173
msgid "All roles"
msgstr "全部規則"

#: users.php:214
msgid "Selected users actions"
msgstr "選擇之使用者活動"

#: users.php:238
msgid "users"
msgstr "使用者"
